【公投】新年外遊日本歐洲，係當地應否帶口罩？

應該帶口罩

唔應該帶

帶唔帶好？
帶左驚比人以為係蝗

根本唔應該去

Plan好哂，book 哂機票酒店

都估到

唯有全程口罩，雖然班機咁耐都幾有風險

我都諗梗要入眼罩

如果機上有毒蝗真係係得避，唔通你食野帶唔除口罩咩？

所以真係儘量

前排12月幾1月嗰陣慶起都想過年去旅行，不過太貴頂唔順

點知就爆依單嘢，睇嚟三月就算有假都不了

年年蝗都有新病毒爆發但今次琴唔住

日本鬼有人理你

日本平時好似都多人戴

咪on9啦，日本人都好討厭蝗架，比佢地認錯就仆街啦

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

日本人好易認到係自己人，但怕佢地認錯我係蝗囉

哇屌你老母乜野邏輯？
帶左會比人以為係蝗 唔帶就唔會
你口罩寫住個蝗字？

傻鳩呢家人人都知支爆呀，你唔係日本人鬼鬼祟祟帶住口罩重唔撚係蝗

驚咪唔帶囉

你中左招就唔好返香港啦

一路好走

點解你覺得會比人以為係蝗
蝗唔蝗係睇行為嫁喎
冬天戴口罩呢件事根本好日系好fashion
日本真係又乾又凍 戴口罩可以擋風保濕

帶左比日本人認錯係蝗
唔帶又驚比蝗傳染

咁又係，咁都係帶啦

日本人都通街戴緊啦
流感季呀你都on99

我好少冬天去日本所以唔太清楚

去台北

台北無乜蝗，帶唔帶都無所謂啦

你戴完外科可以加個韓仔口罩

乜唔係n95咩？

日本日日大把人戴

唔好亂教

如果唔係自己病
口罩外層最多細菌

你個韓仔口罩係咪即棄先？
唔係即棄即係痴晒細菌放入袋？

點會認錯
除非你本身舉止似蝗

on9

建議樓主驗驗智商

唔使驚
你有幾可見到蝗戴口罩

呢句真，武漢d蝗有d都話唔會有口罩

係咪應該避免外遊

留係香港等死咩

帶唔有好?

歐洲不論英法德定d東歐國家都冇人帶

著寫住I love Hong Kong嗰啲衫

d蝗團都唔帶?

應該寫 I am Hongkonger

戴，而且建議加少少文宣

帶左驚比人誤會係蝗

聽日飛澳洲 已準備兩個n95

日本人唔係通街都帶日罩㗎咩？
佢地啲女仔落樓下便利店買嘢
如果冇化妝嘅話
都會帶返個口罩㗎
你啲行為唔好咁蝗唔好做啲會影響到人嘅嘢咪得囉

但佢地會認到邊d唔係日本人，見你帶口罩會覺得你係蝗

小心巴打，好撚驚機上有蝗

我絲黎

其實驚到仆街

泳鏡啦